---
title: "Renovació de la web"
date: 2018-03-07T12:00:00+01:00
---
Després d'uns mesos de proves, ja està activa la nova pàgina web. Tot i que el disseny és pràcticament idèntic a l'anterior, s'ha reescrit el codi pràcticament des de zero. L'objectiu d'aquest canvi era facilitar el manteniment general de la web i la traducció de continguts, millorar la velocitat de resposta i abandonar Wordpress.

A part d'això, BVE Barcelona ha reemplaçat el domini .tk pel .cat, corresponent a continguts en llengua catalana i amb millor posicionament als cercadors.

Properament hi haurà novetats sobre les rutes i els trens per a l'OpenBVE. També tornaran a estar disponibles en línia els manuals de conducció dels trens i la guia d'instal·lació de paquets.

Fins la propera!
